# README #

This README would normally document whatever steps are necessary to get your application up and running.

Programa Feito para Calcular os dias vividos de uma pessoa do dia em que ela nasceu até hoje.

Versão : 1.0